陷族鏟！浪犬悲歌！「奪命肉包」毒殺流浪犬 集體暴斃慘不忍睹

高雄市大樹區驚傳有人做出「奪命肉包」毒殺流浪犬，集體暴斃慘不忍睹，也在網路上引
起公憤，大罵「行兇者必有惡報」。高市動保處表示，將把檢體送驗查明毒物，並委請警
方調閱監視器釐清下毒者身份。

社會失敗者先會咁做

捉到日日比潟藥比條撚屌食啦

條友應該比狗咬過
政府唔捉流浪狗，市民就會用自己既方法
去外國根本唔會好似香港有咁多流浪狗

台灣嚟不過我認同，政府唔做嘢有人出手好正常，batman就係咁

社會失敗国

是某国性格的人去左第度先啱

香港都多左好多人殺白鴿同野豬
我發覺惡意餵飼都係個不錯既報復社會既辦法
搵日都試下餵野豬引佢地入市區

無聊既失敗者所為

歐洲的確好少
除左部分東歐國家有
不過支那同埋東南亞國家仲有唔少

true, 死一批起碼少左一批下一代流浪受苦

好多偏僻地方D狗係放任D狗行來行去
由於有人養地盤意識好強
真係行過都想咬你
殺狗有可能係比狗攻擊過
其實我覺得D狗放出左門咬或吠都係養果個人要負責

以前自己隻狗咬到人，一係自己殺左隻狗佢煮黎派街坊
一係人地幫你殺
依加d狗咬到人d狗主仲惡撚哂咁